［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

今日！衣家！即刻！去買！

前線：
1.頭盔
2.眼罩
3.豬嘴
4.長傘
5.全黑包實自已
睇落好似好基本？我想講今日行動大部分企好前既都會缺1-2樣，得個豬嘴就衝，結果啲狗一放TG個個喊哂口咁退後要企前，以上既裝備係必須！！！其他野等後一排幫你地帶啦好嘛？

中排：
1.豬嘴
2.眼罩
其實無喱兩樣野不如你唔好企咁中間啦，射一射又口水鼻涕流哂亂衝亂嘔唔該 啲TG毒成咁就去買個豬嘴啦，成日平民口罩當神器！
3.長傘
4.火魔法原料
中排可以幫手合成+帶料！然後比前排用，因為你地企個站好重要！火魔係最最最緊要！最好可以多到比前線狂掉亂掉都唔心痛果隻！！！

後排/街坊：
1.豬嘴
2.長傘
我真係求你地即刻去買啦！豬嘴係對自己最基本既保護黎架！企得後都會食到TG架為左自己身體（由其係老弱街坊），唔該真係全民豬嘴啦
3.火魔法原料x無限
重點係，大家有無意過其實次次出黎鳩fingfing咁自己係應該擔當咩角色？
其實就係提供火魔原料呀！唔該，你地企後排既人佔全場起碼7成以上呀一人一支白電油都可以掟到前線手軟啦

唔該你地唔好再諗，今日起身即刻同我買5-6桶白電油+食用油+麵粉放屋企備用好唔好！！一有事就裝落啲水樽度帶2-3支出黎，每人2-3支夠整好多樽火魔法架啦前線無限狂掟！你地後排就唔洗再避狗跑到仆街啦

光復香港，時代革命。

1/10

2/10

3/10

幫推

4/10

5/10

推

6/10推推推推
再成日缺火魔就好似今日一盤散沙咁！！

7/10推唔郁起身未

8/10起身起身起身

咩叫抗爭啊前線做哂condom啦
出嚟聲援都廢事 瞓多陣唔好
算啦唔好搞咁多啦 唔洗返工咩

點解咁會係condom?
每個人能力唔同，
哩啲係按能力同責任去分發任務囉
你分化撚快啲收皮啦

9/10推推推推

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

Pish

Push

推啊啊

幫pish

要人人都係火魔原料供應商！！！！
無限火魔！！！

一人一磚
一人一白電油
一人一食用油
一人一麵粉
一人一毛巾